娛樂台冇左邊個會員唔得。。。

1. 小狗裕姝
高汁圖

2. 牙民
哲學思考

3. 腳趾妹
推po同舊歌

4. 邊伯賢
邊式鬥嘴

淨係知冇左樓主天下太平

你咁想我走？

黎打G先

有冇姊姊..

有

ok..

我

印狗

佢應該快d4..

你係冰個..

冇左我都唔得

牙隱係唔係度都冇人知..

你都係想講冇左邊唔得姐

五大會然..缺一不可..

慘過番印度
覓腸

是

印軍不拉..

Sweet sweet

一定係..

最底係乜水..